Ik kende alleen maar schaduwen, en ik dacht dat ze echt waren.
Je kwam - oh, mijn mooie liefde!
en je hebt mijn ziel bevrijd uit de gevangenis.
Je hebt me geleerd wat de realiteit is dat echt.
Vannacht zag ik het voor het eerst in mijn leven door de leegte, de schijn, de dwaasheden van de lege optocht in die ik altijd had gespeeld.
